你會點組呢最強11人？

6/29 三國武將組織最佳11人球隊
各位主公好，最近熱門話題就是 #足球 ，大家是否也樂在其中呢？如果使用三國武將組成一隊，大家會如何分配，快與我們分享吧！

📌活動時間：2018/6/29 ~ 2018/7/5

📌活動內容：
▶步驟一、按讚『三國志曹操傳online』粉絲專頁
▶步驟二、(選擇11位武將組織你的球隊) + 留言國家暱稱+ID，即可完成活動參加
▶留言範例格式：
前鋒：呂布、張遼、關羽
中鋒：趙雲、周瑜、張飛、典韋、郝昭
後衛：諸葛亮、曹操
守門員：兀突骨
國家暱稱：伍六七
ID：0PW000125246
*12個英、數字組成，不含英文O不含英文O不含英文O
*因足球位置細節過多，為避免留言攏長，留言位置請用大項目四項進行編排

📌活動獎勵：
軍糧20萬/ 銀錢30萬/ 名譽200/ 寶箱交換券20

📌注意事項
1.須先按讚「三國志曹操傳online」粉絲專頁才能參加活動。
2.每個FB帳號與遊戲角色只能參加一次。
3.若因未達留言逐項條件導致無法發獎，請恕無法補發。
4.請勿使用同一個FB帳號重複留言，導致無法發獎。
5.留言資料請勿回覆在自己留言中，將無法撈取資料，導致無法發獎。
6.三國志曹操傳online營運團隊保留活動最終修改權利。